四腳蛇係高登神獸

你班垃圾咪認親認戚啦

咩連登神獸

染到出汁

垃圾